你地明唔明？冇系列冇資訊既開花，係冇幾多人會識跟，最後只會淪為好少人敢出去

曾幾何時，有人整過呢d文宣

第一次夜晚開花，當時有準備，有文宣，自然會有人跟，
記得果次好多人參與，大家都有曬心理準備。

我知道有D人實話：
屌但你咁樣，咪即係預告曬比狗知，
全世界喺邊度集合囉，連時間都預告埋。

但咁又點？你睇下宜家成日話開花，
點解連登出極post吹雞，各區都咁少人出現？
唔係冇既，但講真有好多人咩？
連登post有好多人開post又好多人推架，
但實際有幾多人出去？知唔知點解咁少人出，
就係因為太冇系統呀，毫無資訊比人follow呀，

一個人想出去，但你比唔到確實資料佢，
話比佢知幾點、邊個位、今次目標係乜，
果個人就真係唔會出架喇。

所以，就算提早比對家知道你時間地點，咁又點？
如果下次成功號召到好多人出去，對家人手唔夠，
佢就算知道左，又可以點？

點都好過宜家次次想開花，但因為冇乜資訊，
最後冇乜人，對家更加輕鬆應對啦。

唔該下次，想多區開花，係時候出返呢d圖比人跟，
做野要有計劃，要有基本時間地點。

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

所以宜家次次就連登好多人話開花呀
出去喇

又好多人推post

但個個就係出post 推post
但冇幾多人真係出左去

因為大部分人根本唔識跟 跟唔倒

宜家d開花活動真係散沙到乜咁

然後每次吹雞post都會有人問:
幾點? 邊度? 出到去做d乜

呢d人多數係都毫無頭緒要點join

諗下諗下，最後佢既結論就係:
都係唔出lu

香港人的確就係填鴨式教育咁大

你塞野比佢 佢先識郁

包括抗爭都係，你唔塞資料比佢，
佢就唔會想出去

唔好怨點解佢會咁填鴨式，咁被動，
你想佢參與其中，想多人，你就塞比佢啦，

唔好預左覺得，得架啦，有人架喇，一陣先算啦 咁樣

下次提早一兩日，講定夜晚會開花
有文宣圖，上面有地時間地點，
講好目標係乜，比人預早心理準備好，
咁一定會有大量人肯出。

唔肯做呢少少籌備
永遠都係突然連登出個POST:
出去喇開花喇 救人 咁樣

我話比你聽，
十次有十次，每區都會得100人以下
只會有d小隊周圍走
(旺角呢d戰區除外)

冇新圖 新idea 下星期就跟返呢張圖 宣傳開去
否則永遠冇幾多人會出去開花
除非popo又做左d咩觸發香港人
否則以香港人呢個群族既特質，
你唔推佢或者塞野比佢，佢多數唔會點郁

然後大部人就留喺屋企話唔割呀 好嬲呀 但冇人出去
街上永遠只有小隊

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍